{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039004",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67678&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉화물빛고은펜션"
    },
    "text": "ペンションは快適な宿泊を提供する宿泊施設で、周辺には美しい渓谷が流れ遊ぶのに良い場所です。 釣りやカワニナ釣りなどの体験もできます。 清涼山、ポムバウィ展望台、プンチョン駅サンタ村などの周辺観光地にもアクセスしやすいです。 入室時間は5:00以降であり、退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室が提供され、駐車場や送迎サービスも利用できます。 ペンション施設には駐車場、共用調理場、共用シャワー、共用トイレが備わっており、バーベキュー施設も利用可能です。 ただし、バーベキュー利用時に追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者の利用は不可能です。 また、ペットの出入りが制限され、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "ペンションは快適な宿泊を提供する宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には美しい渓谷や釣りの体験ができる場所があります。"
        },
        {
            "question": "どのような観光地にアクセスしやすいですか？",
            "answer": "清涼山やポムバウィ展望台、プンチョン駅サンタ村などの周辺観光地にアクセスしやすいです。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00以降であり、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車場、送迎サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "共用設備には何がありますか？",
            "answer": "共用調理場、共用シャワー、共用トイレがあります。また、バーベキュー施設も利用できますが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "どのようなルールがありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金について教えてください。",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、一部の客室の料金はオンシーズン中に変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 431
    }
}